3690做乜最尾1分鐘超大手買入？

210億成交

為劃圖？

咁樣入法會平過低位慢慢吞？定係左手交右手買上去

勁假時段

msci換馬

乜又係你

換馬姐，不過話時話，做乜mark到咁高黎成交

要貨唔要錢
唔叫得高價邊個賣比佢

咩叫換馬

今日好多股競價時段都極大量買入同沽出股票
講緊係全日交易額嘅一倍以上

MSCI 換馬?

競價成7百幾億交易

MSCI換馬⋯⋯

唔小心禁多左幾個零

想問點解好多唔係msci換馬股 但都係最後大成交？

唔淨係佢 幾乎所有藍籌今日都係